上環地鐵車廂月台有記者 直播

請各位 保障 好你個人身份

好撚on9 d記者唔醒水

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你 請一齊罷工

記者入地鐵站可以 但係唔好影啦